[U21歐國杯4強]英格蘭 VS 德國

youtube免費直播中

德國今晚應該

英格蘭d負碌足球唔講得笑

有預感 英軍 會再拎冠軍

神救

gray你含撚啦

2年前就係輸wil huges依件垃圾連分組賽都過唔到。

但今日佢打得幾生

YELLOW

pickford考牌戰

睇唔透德國入到4強先轉陣係咩玩法

搵班英狗試陣

狼堡個豬肉佬咁撚好戲

德國U21個正選龍睇落好過德二個幾個

德國個6號危危地

鐵頭功

德國個龍勁撚到

好似係今次賽事第一次正選
之前一直用Niklas Stark打既

嚇死

弱隊出強龍麻

張伯斯搞乜鬼 又走甩

佢只係第2個史摩寧，騰雞專家。

一世上唔到大台

ON9仔先睇

好心英格蘭搵條友頂住鵝眉月個位啦
比人係果位度輪女女女

英左邊好弱
人地左轉右已經拉到空位起腳

即刻輸

一入就睇到入波

張伯斯

德9 又勁又型

G!

頂得好靚
中堅唔mark抵打

張柏斯你就左屎黎啊

個9號仆街完
反而仲好位置左

場波幾好睇WOR

幾靚仔

張柏斯依d垃圾唔好獻世啦

Chamber件垃圾

輸多幾球 左邊好廢

成日覺得個德7係另一個賀治比

班旁述係咪係間房到播 好大回音聽唔到現場聲

認真 好型棍

1-1

-6足球

-6到

鴨仔波

窩包s d出波真係靚到

-6

英撚9個係禁區

覺得兩隊好心急
遲早好快冇氣

控撚到呢

旁述無晒聲

自膠

係RB都冇乜點出

車仔d人賣哂佢la

不嬲德國國腳係球會國家係兩個表現黎

場波又幾好睇 唔捨得訓

轉左去柏林啦

我其實等緊3點個場

德國守死球咁牙煙既

不來梅個時已經勁 點知肯去德乙rb

咁都救到

3點個場 我兩隊都鐘意

意10好好J

沙奧尼古斯

西班牙隊U21成個超班馬，
各大豪門主力齊哂

屌

Hughs

譚仔

成個小花咁個個乜水黎

2.5 入球細GG

幾多號？

之前老鼠又話曉士廢

你鹵味好波不如好運

殺龍霸比人害到傷足咁耐

狂打張伯斯個邊啦

2年前，佢，tom carroll , luke garbutt依3個係垃圾，輸波罪人

又燈

今屆冠軍都應該係西班牙

兩個月前英冠神鋒夠係英冠入二十幾球啦 依家踢呢個u21歐國盃要餵到埋口先入到第一粒

-6足球係皇道

李城果2個好好j

德國無左9號
GG

wil huges食左過期春藥，咁撚勁既

個樣好撚老

gnabry 係德甲唔係好勁咩
無野睇既

佢同chalobah,jwp 3個係fm13同14 既三大英撚妖人

15 16 17都係

錢

點知都無正選

Baker on lun 9

差唔多啦
又係入過幾場德國
又上唔到位
仲傳得好勁去熱刺
之後又係去熱刺坐下番漢堡

murfay黎

又頭鎚

Yes!!!!

2-2
Nice Corner header

邊個傻閪縮時

hogales今次已經係第2次角球近柱睇甩人比人入波

呢下甩完唔跳

diu

嘩 射到咁

已經唔係第1次

個德22渣架

Go go Germany

Pickford

德d組織幾好 係把握力

龍

明明一路用緊afora好地地，大大隻又快屈對面邊路

但比條holgate係球會打起左就換人

有打起左咩

多仔 vs 愛記

係愛字頭高文傷左後佢有得出咁解囉

死守但搵jwp，lewis baker打防中

英撚教練食屎黎?

Baker 完全迷失

德國淨係一招燒味

Baker打攻中沉足3場

韋曉士一場完爆

Offside

唔睇片既

Chambers

有off

咁都睇到越

個旁證好瘦

Not Confederation cup

唔想英撚輸
唔用電視睇既

旁證咁勁既

屌撈亂左

Will Hughes 同Baker有咩用

突左半個身位都唔知有無

英撚輸硬，岩岩望過個後備，原來無後備防中

英撚兩閘好廢 一劏就穿 如果係對西班牙上半場已經456

Gnabry今場好垃圾

下季仲去多蒙特，但表現真係唔突出

唉英人有乜理唔識守燒味

人地overlap好似完全唔識守咁

baker

That is calum chambers

下半場幾乎球球穿 無球守到

中場零防守力

德國出局gnabry 切腹

Jwp 中中
Hughes Baker 攻中

個中場咁進攻形

出Oztunali好過啦

德11太想入波
連位都失埋

出浩鼎啦

係 球球中間都比到

Holgate

傻撚左

agger

無左Chalobah中場輸到仆街

打3中堅好過

鵝眉月頂任射 俾普asensio 同 saul真係入左9年

保夫萊特可能當will hughes可打墮後防中

如果加時係唔係直接踢足30分鐘???

話時話，呢4場英格蘭u21有無出過柏豪??

廢的，完全唔會用佢

Redmond 得佢有神來之筆

英格蘭差D入

What? Swift ?

美斯條眉都白

Baker 正式可以夢遊球場

出Swift

Swift

屌你 唔俾直線

Amiri

換走德11啦

真心 要搏既話 我寧願用返柏豪算

唔出埋Dahoud

你有無睇過佢踢，柏豪廢到痴線

加時係咪有得換多個?

其實出Dahoud贏硬架喎
英撚條中場咁樣

rlc傷左無入隊，連暴力身型中場踢法都無得玩

Swift同佢有咩分別
利申 今季睇左2場

出woodrow擺中間定點都冇咁嬲

唔想睇燒味了

班細路心急姐

德國個2號仔

不過都好睇過洲際

swift大隻好多，搶中場有用過佢，swift係踢cm，可以踢埋cdm

英撚岩岩中場唔夠搶，換swift算比較合理

空晒頂成咁

但而定swift個位仲前過baker...

Platte block by Chiwell

運氣

好撚彩咋屌

控到咁

josh murphy

一陣如果有加時會有多一個換人名額

如果有福仔打正前就好了

唔好呀大佬 咁勁

ali amf

班英撚好似好攰

英撚永遠都係得半場勁

如果德國有grotezxxx,tah,kimmich,sule,brandt,Warmer,weiger，sane

依堆既話英撚含左10世添

德國完全都唔閪重視依個杯

兩邊都攰到仆街

徳撚用左你講個班友去洲際試陣了

德撚夠人夠料做兩隊 英撚再換就見底嫁喇

英有乜有物都係901架啦，下下靠靈光一閃

召晒呢班仲勁過西班牙

同葡萄牙大國腳一撚樣 永遠442
哂左Bsilva Asilva

英撚d傳波

自爆王

可惜

個Holgate完全係災難

英撚仲要比人強姦多30分鐘

德撚班後生都踢得好有大國腳德撚嘅方格 走位疊瓦高機動打法 但把握力真係差啲

勁唔勁過西班牙就未知
不過知道等到世界盃正賽都未必出得齊呢堆人

陣容一定完整過西班牙，
西班牙一對中堅同防中是笑話

但Sule,Tah,weiger 3個都係德甲前4正選級

Mitchell Weiser係唔係傷左???

swift

係未智障， 個樣都似

好撚廢，完全唔知佢做乜，換佢加強中場依個決定無錯，但估唔到佢咁廢

燈左啊鼠哥

頭兩場睇佢都唔知做過乜

德國班友

似尋晚飲大左， 仲未醒個人

德22真係
浪射都唔係咁浪法架

李城仔好撚搏命

啲把握力差到
唔怪得要猜到入禁區

90分鐘開始睇 佢5分鐘比人撚左4次

BAKER

兩邊D射術差到

英撚 空哂9射

Baker

換埋柏豪啦屌
反正都係鳩

兩隊啲體能差到

無可能搵tammy, murray,redmond又岩岩換出

依家又比人屌緊屎忽，根本唔會再換攻擊球員

始終u21，體能未必個個ready去打埋加時

Bo holgate

irofa硬件勁到癲，又大隻又快又高

一直覺得佢資質不足 勤力有餘
隊友mentality

鼠哥差的連swift都燈到

FIFA

IORFA成個KOLO咁

Lets buy him in FM sin

英撚咁踢就岩喇，中後場出晒d大舊佬撞到對面仆街算啦

不嬲應該大國腳都係咁架啦以前

Tammy this is not Championship league game

呢兩隊真係好撚煩
質素差晒

Amiri...

面邊鬥掂唔到波

Torjan呢下勁到仆街

英 無撚左邊？

條後防紙板黎 右面跟甩左幾多次

前面用列蒙=防守1打2

英撚都唔係夫添嘅 都冇Alli Dier 福仔個啲

中後場都係

有呢3個都會俾人屌打

岩架啦, TRAIN定PICKFORD擋子彈
將來接大國腳D子彈

一隊無呢3個就真係俾人屌打

有無爸打有link睇陣間3點嗰場

睇 YouTube 咪得囉

等睇十二碼 30m 正式上位

Sor, 睇波新手

Murphy唔係一般既廢

baker 廢到...

屌 原來baker

十二碼

左邊2個接應都要斬入去

拿拿臨射完轉台睇意粉對狂牛

德國個右閘咩來頭
幾堅

英撚無運既話輸左九世

應該係話德撚成日唔中龍

德國唔出dahoud weiser

好似已經踢過奧運隊

德撚個10號睇落似30歲

賀芬咸

你12碼威黎有撚用

Pickford 30m worthy now

pickford 學hart 射last 球啦

有料到

上位喇龍門 hart收工

屌,敗家

Tammy

冠軍點都係西班牙

以前未M額果陣幾好樣

唔係abba既？

英撚前鋒

神鋒

呢球射得咁差

個龍門落地都好快

arbaham

洲際先行???

吖爸謙我屌你老尾

係 abraham not abrahim

德國妹

尹子維

都係睇慣ABAB咁射

條女幾大波

李城仔真係大心臟

邊個射龍門右下就死得

屌你唔捉返右下

哇jwp 靚到

攝紙仔

jwp

Jwp射罰球咩

睇貓紙咁揚
對面咪射返平時少射果邊

隊長

個個都射自己右邊

Pickford almose

Ohhhhh fuckkkkkkkkk

差D

都幾勁，捉哂路咁濟

pickford 好q

腳震了Redmond

Nathan Redmond

pickford 睇落幾有信心

兩球差啲

Redmond

未射就燈左

列蒙真係垃圾黎

5球都係撲右邊

橙

英撚永遠都逃唔過十二碼魔咒

英國係垃圾 無得改

英撚又輸12碼

估到哂邊個射失 兩次射右面都唔入

垃圾列蒙

redmond 個樣淆底到

預左，英撚不嬲垃圾

無助跑 笑左

笑撚死

唔助跑射中間

下下都撲個個位 但俾佢撲到兩球

由細到大都未射嬴一次１２碼

屌你老母你估你杜奧巴啊仆街

前面嗰d算係咁

德國球球都射得好靚

BREAKING: England do an England. 🙄

Knocked-out...by Germany...on penalties 😫

跟本無信心

估撚到呢件垃圾一定5入

屌 右下個兩球易守到
一球無力
一球無角度

redmond射前果下眼神c縮到..

Redmond 無射術

英撚真係唔玩得12碼架喎

雙眼無神

英奴d十二碼冇角度冇力度，
點撚樣救唔到啊

龍門唔使移步跳都叫中間啦

Redmond一年要做幾多次戰犯

英撚又衰12碼

當年阿叔教落真係冇錯 睇你個樣同助跑就知你入唔入

兩大球星 列蒙 吖垃巴 屌你

無助跑加淆樣
殘9成

英撚都學人守和 搏12碼射贏 咁多年黎有邊次搏得贏

望佢表情都知9成唔撚入

德國有38次射門

D角度咁差 德兩球射果個位角度盡到無得救

學下禾包c 啦

又係德國

佢係修仔已經係咁

射１２碼真係高下立見

諗起歐超杯盧卡古

想學杜奧巴但個樣淆到

高啲應該撲到

得ward-prowse果球靚

本身估英撚第4 round呢d位會炒
但見到jwp射即刻定好多

其實英撚近年有無贏過十二碼?唔理咩級別

pickford 望落去好似重細粒過卡c

仲以為u20拎世青 現u23又可以咁撚醒入到決賽

仲要12m 對德狗
不嬲心理質素比較好

英撚射親碼都輸

真係冇野好講

幾淡定，仲要勁抽埋去

佢真係勁 但redmond

德國又贏英格蘭，yeah !

呢d係腦既問題
未射前個樣無得呃

2009 u21 4強射贏瑞典
因為好記得hart on99黃牌決賽停賽畀德國大炒

睇好佢嫁 有辦有眼

禾特包斯死球專家

英撚好似青訓有起色

個Redmond射個淆樣都知佢賴野

準備今晚重點壓軸
開始眼訓

其實呢批u23無可能贏到冠軍

其實班英仔都算射得唔錯架啦
德仔反而普普通通
以前個班一行出嚟
是但執5個出嚟射都唔使諗

睇左佢咁耐但好似今年先上大國腳

呢堆英撚入面見唔除左龍門邊個會上位

4-0
基迪拉 奧燒

屌岩岩睇番另一場4強，原來迪路非奧仲係u21
睇左佢好多年

咪又係冇心理質素

冇咗老鼠愛將cheek

Abraham 無正選踢 經驗決定好差

踢到咁輸算好啦

真心 有cheek呢場使撚踢到12碼咩

進步得慢

無左RLC,佢係成隊既key player

大國腳唔輪到佢啦

叫福仔落去幫拖啦

Agger
呢班友 愈大期望愈差

Chilwell

大國腳仲要carry多的

Will hughes

係英國睇緊場波岩岩，一輸十二碼，班英國人屌哂鬼😂😂

Carry都未到佢啦

有拜恩斯feel

如果有cheek
Will hughes應該踢足
cheek 龍包 Jwp
Hughes
Gray Tammy

我果陣有睇

chilwell都靚啦

Kane之後已經冇人
Vardy Rashford

Anymore?

希望佢下年有正選
Fuchs出波好勁

練下身型對抗

蘭花手幾歲

我見有時佢會踢前一格？

丁力唔係正前的

蘭花手

上面有rose shaw 貝查特
要贏哂三個要好大進步

華dee 成三張野, 仲kane 之後

Shaw應該bust左

呢件我鐘意
fifa15開始用

貝查特前過Shaw啦

咪岩囉
所以kane之後咪冇人

睇埋下年就知

迪科爾

Fat west

英撚閘位算咁啦 正選後備都唔差
中中就真係缺

點都輸。。當年係梅拿 奧斯耳。。。之後拎埋世界杯

雙特點解要同期
重要撞史高斯